陳雲最新一集節目個樣好頹......

個樣好似無左半個春袋咁

俾毓民屌到要舉白旗，自己都覺無癮，然後又鬧本民青狗泄憤，就係唔敢屌返黃毓民轉頭，欺善怕惡。

eason 咁樣？

駁唔到
一個無哂政治能量過氣盲佬都要忍...

要標榜自己同啲信徒高人一等，但一邊趕走晒啲有叫座力嘅文膽，另一邊又死攬住啲垃圾迷云黨唔放。到啲所謂被清算嘅人忍唔住同佢計數時咪知佢仲有幾多斤兩剩咯。

毓民頹得來都仲有啲人生目標同埋識嘆世界，陳云直頭成個死廢老咁霸唔到個位就走去公審班後生嘅

琴日個集踩場教主幾咁意氣風發,雲伯篇和解文話你錯就話你錯,叫你改內容就改,雲伯成隻死狗咁,隻院友仲讚雲伯厚道,咁都可以當無事,成班傻仔邊個渣莊都唔知

即刻聽返先

云伯個自大自我爆漲已經到青山都唔想收佢既地步

班fans聞到味未？

我仲諗緊佢幾時會還拖，點知原來直接做死狗

高登班蟈屍信徒重死攬佢

要開工，不了。

攬住隻死狗...

根本沒有毓民, 陳云根什麼都不是

毓民一早知係云伯搞搞震

講共匪黨史, 毓民熟過你陳云根, 共匪d批鬥手法一早知

正所謂解鈴還需繫鈴

搵云伯講數, 攤牌, 云伯死狗

而班網絡遊魂亦即時寂滅

根本就係證明左, 搞毓民既就係云伯